ACG 貼圖區

歡迎貼bam圖，動物台台主保你

Ching 你好毒

有時會好憎啲毒撚 但諗深一層 呢個社會如果無咗呢班地底泥 咁我地就會變社會最底層

所以要珍惜毒撚

你抬得起頭做人未

一諗起有你地即刻自信爆棚

塊臉好返未啊

未好返都好過你班死毒

丟人現眼

推

收埋部ipad佢喇

好低質不了

hi